霍金係咪用唔到iphone X?

無張櫈咁好笑

佢張櫈咩料